好囉好囉，香港人原諒左政府同警察囉，無事兒啦！

一條比人權法更辣既法案，聯簽9日都未夠數

香港人：ok啦，都係有人比人強姦、射殺啫，關我撚事，我繼續有工返得啦無自己唔緊要啦，有工返咪得囉無事啦無事啦

屌你啦，快d簽啦

同我大大力簽左佢

簽左先留負皮啦

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

P牌推唔起呀

推，我就簽左